[和理非] [民意戰] [提議] 集資修復立法會

我對各位係立法會內外嘅義士充滿敬意。

兄弟爬山，各自修行。

既然政府強烈譴責暴力行為，我地都要同全世界講，呢個運動仲係有非暴力嘅一面。暴力從來都唔係目的，只係發聲嘅手段。破壞公物呢種暴力固然有爭議嘅地方，但係政府做嘅事何嘗不是另外一意義上嘅暴力？

1. 嗰三位義士嘅自殺政府點都有責任
2. 二百萬人上街叫佢撤回佢都無動於衷，和平示威嘅訴求政府唔理。政府都係暴力行為嘅推手。
3. 政府將政治問題嘅波射比警察同法院, 覺得拉曬班人就算。政府真係當反對嘅人係香港人？從新聞發佈會來睇政府只係當你係敵人。

而且呢種咁嘅體制暴力(我夠票就過理得你反對到拆天 )，你示威我唔回應你嘅訴求(暫緩唔算)，你衝我就拉你，造成嘅破壞唔係比立法會嘅破壞更大咩？

我地願意修復對立法會造成嘅破壞，但係政府都要修復對公民社會嘅破壞。<- 民意戰嘅point

我估咁樣都有助提升其它人對我地抗爭嘅認受，宜家係要打民意戰。前線勇武嘅義士衝完，我地係時候做嘢了。

大家點睇？

傻的嗎

人地大把錢，洗鬼你操心

交左稅

本身都係大家比

平時有交稅架

唔需要擔心錢，香港政府大把，我地有比稅。。。

提議有D左膠感覺。

不了
對政權同情即係對自己殘酷

佢用稅嚟修復你仲集資？
唔係想話咩但會唔會太on9?

支共大把水
好過攞d錢去填海

香港人無交稅? 未修復咪繼續休會，修復左就收得皮

不如成立臨時政府

咁係咪要叫政府集資回番大白象工程啲錢俾市民？

政府本身就會用返市民既公帑去建設/修復

點解唔係屈翻政府，用明日大愚條數嚟找修復立法會條數

明日大愚倒落海啲錢應該夠佢成棟清拆再起過

連登個個住私樓 交咁多稅係乜都包哂嘅

個19政府亦唔會俾你入去攪

舊野用公帑起, 即係用你交既稅起, 仲要再俾多次錢佢地?
有錢攞黎支援義士好過啦

係唔係傻左

個人覺得可以
衝擊只係因為政權從來唔聽我地嘅聲音
我地唔想破壞，只係想俾人知道我地係爭取緊我地想要嘅嘢
打爛左，對唔住。
但係背後逼我地咁做嘅係政府！

倒落海都唔比呢個垃圾正苦

100幢都夠

交稅當做咗